有冇人記得鬥魚呢套台劇

郭品超 我男朋友

F.I.R

以前極度沉迷FIR的歌

好鍾意台灣歌

台劇要睇埋戰神

想當年DSE之前書都唔溫係咁睇戰神